\section{Conclusion}
\frame{\tableofcontents[currentsection]}

\begin{frame}{Bilan}
	\begin{minipage}[t]{0.475\linewidth}
		\begin{itemize}
			\item Domaines touchés très vastes et variés.
			\item Pas de méthode générale connue pour résoudre le problème.
			\item Beaucoup de solutions spécialisées.
			\item Incompatibilités d'emplois du temps.
		\end{itemize}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.475\linewidth}
		\begin{itemize}
			\item Approfondissement des connaissances sur : \begin{itemize}
					\item le traitement d'images,
					\item l'analyse d'algorithmes,
					\item la manipulation de nuages de points,
					\item l'extraction de surfaces depuis un nuage.
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\end{minipage}
\end{frame}

\begin{frame}{Travail accompli}
        \begin{minipage}[t]{0.475\linewidth}
		\begin{itemize}
			\item Étude de l'algorithme \textit{QuickMatch} d'association des points caractéristiques
			\item Restructuration du code pour être plus modulaire
			\item Ajout d'une implémentation parallélisée de \textit{QuickMatch}
			\item Comparaison expérimentale de \textit{QuickMatch} avec l'ancien algo. de correspondance
		\end{itemize}
	\end{minipage}
	\hfill
        \begin{minipage}[t]{0.475\linewidth}
		\begin{itemize}
			\item Étude de l'art sur le traitement des nuages de points 3D
			\item Implémentation d'un prétraitement aux nuages de points
			\item Étude de plusieurs algorithmes de reconstruction volumique et surfaciques
			\item Implémentation de deux méthodes de reconstructions surfaciques
		\end{itemize}
	\end{minipage}
\end{frame}

\begin{frame}{Perspectives}
        \begin{minipage}[t]{0.475\linewidth}
		\begin{itemize}
			\item Poursuite des recherches pour améliorer la précision de l'association
			\item Ajout d’une phase d’ajustement par faisceaux pour éviter la dérive de la trajectoire
		\end{itemize}
	\end{minipage}
	\hfill
        \begin{minipage}[t]{0.475\linewidth}
		\begin{itemize}
			\item Segmentation du nuage par arêtes saillantes, puis reconstruction "par morceaux"
			\item Ajout de phases supplémentaires dans le prétraitement des nuages de points
			\item Ajout d'autres méthodes de reconstruction surfaciques
		\end{itemize}
	\end{minipage}
	
\end{frame}

%\begin{frame}{Conclusion}
%	\begin{minipage}{0.45\linewidth}
%		\begin{itemize}
%			\item Détection de points du nuage améliorée
%			\item Meilleure association des points dans le nuage, de façon globale
%			\item Traitement du nuage de points en vue d'une exploitation 3D
%			\item Reconstruction de surfaces possible
%		\end{itemize}
%	\end{minipage}
%	\hfill
%\end{frame}

%\begin{frame}{Perspectives}
%	\begin{itemize}
%		\item Amélioration du \textit{bundle adjustment} avec un solveur (\textit{CERES} de Google)
%		\item Ajout d'étapes dans le traitement de nuage de points 3D \begin{itemize}
%				\item Surdimensionnement du nuage de points
%				\item Simplification plus poussée, par WLOP par exemple
%				\item ...
%		\end{itemize}
%		\item Ajout d'autres méthodes de reconstruction de surfaces
%		\item Reconstruction du modèle de facon segmentée
%	\end{itemize}
%\end{frame}

% Réduit la taille des puces de la biblio
\renewcommand{\pgfuseimage}[1]
    {\hspace{10pt}\raisebox{0pt}{\includegraphics[height=1.5em]{#1}}}

\begin{frame}{}
    \centering
    {\Large Merci pour votre attention\\
    \textbf{Questions~?}}

    \vfill
    \usebeamertemplate{separator}

    \vfill
    \textbf{Principales références}

    \begin{multicols}{2}
        \AtNextBibliography{\footnotesize}
        \printbibliography[category=major]
    \end{multicols}
\end{frame}
